［更正啟事］立法會時間表寫埋三讀係常規，現實上明天唔會三讀

雖然立法會文件咁寫
經巴打指正，哩個只係常規咁寫
明天153項修訂唔會夠時間

唔好理以下兩個post，對唔住

［咪中計］立法會文件：6月12日三讀

林鄭話星期三二讀, 但其實立法會鬼鼠地將原本27號嘅三讀, 提早成6月12日

sor

推

只怕佢強行剪布， 極醜惡

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實☭TVB☭記者

照去

而家仲信？

我理佢夠唔夠時間

高鐵同港珠澳都話唔會超支

講左N 次 幾時三讀唔重要

聽日夠人數就要行動中止佢個會議

但始終有強行剪布既可能性
總之我地聽日見
一日唔撤回 一日都要抗爭到底
唔好比政府睇死 拖字訣以為我地就會放棄

唔好怕留底 香港人就係衰怕上身
當所有人都無畏無懼團結一致
狗仔捉唔走群眾
每個人都係義仕 自然無人留底

三讀係幾時跟本唔關事
條條例重開二讀已經要出嚟反啦

btw 強行中途剪布End game 唔係第一日既事
聽日就要出黎了

可能777設個局
未到三讀
有人放流料等你衝擊

然後拉人
加用傳媒和cctvb話你用暴力
等香港人同你割蓆

咁又點

我地係要求撤回

梁君彥係一個咩都做得出既人

到三讀個陣已經太遲

一鼓作氣

對

唔撚好意思
香港市民係唔會畀機會你地二讀